[行動]請各位手足打開twitter煲大今日嘅事

今日發生咗好多嘢
包括：
百萬人大遊行
黑警「自己人」
銅鑼灣濫捕
凌晨第一炮tg

其他國家嘅政治家/議員會見到
但普通市民未必知
所以一定要不停推不停煲大佢
推到全世界都知

麻煩大家打開twitter做嘢

推

Twitter要人

我要全世界都知

返到屋企就推post同做嘢啦

可以一路休息一路行動架

而家聽緊班狗live真係覺得好on9

Twitter要人呀屌

樓主好嘢

唔係放棄Twitter戰線掛

我要中共同黑警
馬上收皮

新年祝福
黑警死全家

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

Tw

Push